真男人係唔會飲喜茶，而係飲肉骨茶

垃圾女人型先會排

不了

香港邊到有好食既肉骨茶？

真男人直頭唔撚飲水的
你都戇鳩

曲線sell蘇ma

深水埗蘇媽

深水埗有間捌哥捌哥，肉骨茶好食。

好撚難食 成大浸藥味
狗也不屌

識嘢

巴打幾時組隊帶禾去見識下

真男人 係鍾意食你杯茶

肉骨茶係食唔係飲

而家囉

大角咀麥金
深水埗蘇媽